覺唔覺英撚講It’s coming home好唔知醜

足球係我地中國發明 關你班英國人咩事

啲英國豬最鐘意搶人野當自己，好似香港咁

It’s coming home!

班傻仔又信到十足先好笑

中國入撚到世界杯你咪去拉橫額唱its coming home 囉

唔會唱英文

咁你自己作返首回家了囉

It’s coming home

有頭髮邊個想食咖哩

唔通樓主無頭髮

樓主

收到風樓主系5毛嚟

我都是收你錢姐